[問絲打]自己成日容易煩躁可以點解決

如題,大家比d方法我解決

係咪個個女仔情緒嘅起伏都咁大

我都係

我諗係

對少少事都有燥

會唔會同荷爾蒙有關? M嚟可能真係會燥底啲

Same 我可以落一落屋企樓下都可以因爲前面條仆街行得慢都會好想西面啤住佢同屌佢阻街
又試過同人講野一兩句啲火即黎料 雞同鴨講咁會直接話屌 唔講啦

利申:巴

會唔會係飲得太多咖啡因？
以前試過有排茶當水飲 一日3支茶
果陣一俾人撞一撞 突然燥到想當街殺左佢
之後戎飲一排又正常番

做下運動有無用
留意下平時為咩咁燥
試下用另一個角度諗

想燥個下深呼吸數十秒
仲係激動就諗下係咪真係需要用到咁激動既情緒去面對件事

太太口服液

可能真係關我成日飲奶茶事

運動時我都好易燥

依排打王者着曬火,隊友on9都

男人飲

以前反而控制到情緒

睇小d 連登

少睇了

Lm

你燥又點呀？咪又係笠水
返去鎖埋房門打飛機啦垃圾